我劇透咗俾個仇家

係咪好衰